<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locales>
    <groups name="quiqqer/urlshortener" datatype="php,js">

        <locale name="menu.urlshortener.title">
            <de><![CDATA[URL-Shortener]]></de>
            <en><![CDATA[URL-Shortener]]></en>
        </locale>

        <locale name="package.title">
            <de><![CDATA[QUIQQER - URL-Shortener]]></de>
            <en><![CDATA[QUIQQER - URL-Shortener]]></en>
        </locale>

        <locale name="package.description">
            <de><![CDATA[
            QURLS stands for QUIQQER URL Shortener and is a small QUIQQER APP that allows you to run your own URL shortening service
            (such as TinyURL or bitly).
            ]]></de>
            <en><![CDATA[
            QURLS steht für QUIQQER  URL Shortener und  ist eine kleine QUIQQER APP  die es Ihnen ermöglicht Ihren eigenen URL Verkürzungsservice (wie TinyURL oder bitly) zu betreiben.
            ]]></en>
        </locale>

        <locale name="package.description.long" html="true">
            <de><![CDATA[
            <p>QURLS steht für QUIQQER  URL Shortener und  ist eine kleine QUIQQER APP
            die es Ihnen ermöglicht Ihren eigenen URL Verkürzungsservice (wie TinyURL oder bitly)
            zu betreiben.</p>

            <p>Mit einem eigenen URL- Verkürzer Sie sind nicht auf Dienste Dritter angewiesen,
            Sie können Ihr Branding zu den kurzen URLs hinzuzufügen,
            anstatt den gleichen öffentlichen URL-Kürzer zu verwenden wie andere.
            Was für Nutzer und Suchmaschinen von Vorteil ist.
            Sie sind Variablen in der Gestaltung Ihrer URLs und können QURLS einfach durch
            weitere Plugins oder Module ergänzen. Das System steht unter der GPL was es
            Ihnen ermöglicht alle für Sie nötigen Änderungen vorzunehmen wenn Sie dies möchten.</p>

            <h2>Features</h2>
            <ul>
            <li>Einfache Installation durch QUIQQER-Setup oder über den QStore</li>
            <li>OpenSorce</li>
            <li>Automatische URL Generierung oder Manuelle Vergabe der URL als Keywort</li>
            <li>Bearbeitung von URLs</li>
            <li>Multi-Domain fähig (Sie können in einer Installation verschiedene Kurze Domains nutzen)</li>
            <li>Umfangreiche Statistiken durch Piwik Integration oder  Einfachen  Statistik-Counter per Einstellung wählbar</li>
            <li>Leichte Erweiterbarkeit und anpassbar durch Nutzung der QUIQQER API (Eventsystem)</li>
            </ul>
            ]]></de>
            <en><![CDATA[
            <p>QURLS stands for QUIQQER URL Shortener and is a small QUIQQER APP that allows
            you to run your own URL shortening service (such as TinyURL or bitly).</p>

            <p>With your own URL shortener You don't need third-party services,
            you can add your branding to the short URLs instead of using the same public
            URL shortener as others. What is beneficial for users and search engines.
            You are variables in the design of your URLs and can easily add further
            plugins or modules to QURLS. The system is under the GPL which allows you
            to make all necessary changes if you want.</p>

            <h2>Features</h2>
            <ul>
            <li>Easy installation through QUIQQER setup or via QStore</li>
            <li>OpenSorce</li>
            <li>Automatic URL generation or manual assignment of the URL as keyword</li>
            <li>Editing URLs</li>
            <li>Multi-domain capable (you can use different short domains in one installation)</li>
            <li>Comprehensive statistics through Piwik integration or simple statistic counter per setting selectable</li>
            <li>Easy extensibility and adaptability by using the QUIQQER API (Event system)</li>
            </ul>
            ]]></en>
        </locale>
    </groups>

    <groups name="quiqqer/urlshortener" datatype="php">
        <locale name="settings.title">
            <de><![CDATA[URL-Shortener]]></de>
            <en><![CDATA[URL-Shortener]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.general.title">
            <de><![CDATA[Allgemein]]></de>
            <en><![CDATA[General]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.default.host">
            <de><![CDATA[Standard Host für die Links]]></de>
            <en><![CDATA[Default host for the links]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.tracking.title">
            <de><![CDATA[Tracking Einstellungen]]></de>
            <en><![CDATA[Tracking settings]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.tracking.locale">
            <de><![CDATA[Lokales Tracking]]></de>
            <en><![CDATA[Locale Tracking]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.tracking.locale.description">
            <de><![CDATA[Lokales Tracking aktivieren]]></de>
            <en><![CDATA[Activating Local Tracking]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.tracking.piwik">
            <de><![CDATA[PIWIK Tracking]]></de>
            <en><![CDATA[PIWIK Tracking]]></en>
        </locale>
        <locale name="settings.tracking.piwik.description">
            <de><![CDATA[PIWIK Tracking aktivieren]]></de>
            <en><![CDATA[Activating PIWIK Tracking]]></en>
        </locale>

        <locale name="exception.url.empty">
            <de><![CDATA[Bitte geben Sie eine Url an.]]></de>
            <en><![CDATA[Please enter an url.]]></en>
        </locale>
        <locale name="exception.url.already.exists">
            <de><![CDATA[Die Kurz-URL existiert bereits und kann nicht angelegt werden.]]></de>
            <en><![CDATA[The short URL already exists and can not be created]]></en>
        </locale>
    </groups>

    <groups name="quiqqer/urlshortener" datatype="js">
        <locale name="grid.title.url">
            <de><![CDATA[Weiterleitung zu]]></de>
            <en><![CDATA[Forwarding to]]></en>
        </locale>
        <locale name="grid.title.shortened">
            <de><![CDATA[Kurz-URL]]></de>
            <en><![CDATA[Shortend URL]]></en>
        </locale>
        <locale name="grid.title.count">
            <de><![CDATA[Aufrufe]]></de>
            <en><![CDATA[Calls]]></en>
        </locale>

        <locale name="window.add.title">
            <de><![CDATA[Link hinzufügen]]></de>
            <en><![CDATA[Add Link]]></en>
        </locale>
        <locale name="window.edit.title">
            <de><![CDATA[Link bearbeiten]]></de>
            <en><![CDATA[Edit Link]]></en>
        </locale>

        <locale name="window.remove.title">
            <de><![CDATA[Link entfernen]]></de>
            <en><![CDATA[Remove Link]]></en>
        </locale>
        <locale name="window.remove.text">
            <de><![CDATA[Folgende Links entfernen:]]></de>
            <en><![CDATA[Remove the following links:]]></en>
        </locale>
        <locale name="window.remove.information" html="true">
            <de><![CDATA[
                <strong>[ids]</strong><br /><br />
                Die Links werden entfernt und können nicht wiederhergestellt werden.
            ]]></de>
            <en><![CDATA[
                <strong>[ids]</strong><br /><br />
                The links are removed and can not be restored.
            ]]></en>
        </locale>
        <locale name="copy.to.clipboard">
            <de><![CDATA[[url] in die Zwischenablage kopieren]]></de>
            <en><![CDATA[Copy [url] to the Clipboard]]></en>
        </locale>
    </groups>
</locales>